有無其色清拆公司?

公司要搬，要搵人清拆

黃色打錯字

禮信

ok, thx
搬運公司有無黃店